{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57627&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진해파스타호텔"
    },
    "text": "鎮海の中心に位置するホテルで、実用的な憩いの場を提供しています。 当ホテルはリーズナブルな価格で客室を提供し、鎮海駅と中央市場が近くにあるのでアクセスが便利です。 鎮海駅は車で3分、鎮海楼は車で4分、天子峰山林浴場は車で5分の距離に位置しています。 チェックインは日曜日から木曜日までは7:00、金曜日と土曜日は9:00から可能で、全客室は午後2:00にチェックアウトが行われます。 客室は無料Wi-Fiと禁煙区域で構成されており、洗面用具として歯磨き粉と歯ブラシが提供されます。 また、駐車は無料で利用できますが、駐車スペースが限られているため、事前にホテルまでご連絡して予約をしていただき、満車の場合は駐車できません。 宿泊客はモーニングコールサービスと手荷物保管が可能で、客室内では調理ができません。 ご予約が不可能な場合は、できるだけ早い時間内に連絡を受けてご案内いたします。未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、ホテルの事情によって情報が変更される場合があり、イメージは実際と異なる場合があり、予約時に特定の客室とベッドタイプを保障しません。 支払い金額には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは鎮海の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには鎮海駅と中央市場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日曜日から木曜日までは7:00、金曜日と土曜日は9:00から可能で、全客室は午後2:00にチェックアウトが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと禁煙区域があり、洗面用具として歯磨き粉と歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できますが、駐車スペースが限られているため、事前にホテルまでご連絡して予約をしていただき、満車の場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスと手荷物保管は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はモーニングコールサービスと手荷物保管を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に特定の客室とベッドタイプを保障していますか？",
            "answer": "ホテルの事情によって情報が変更される場合があり、イメージは実際と異なる場合があり、予約時に特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "支払い金額には何が含まれていますか？",
            "answer": "支払い金額には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 415
    }
}